【I/A/PC】夢幻模擬戰（50）開post上S2夢幻

官網：

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打
新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分各大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議初期集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
唔刷首抽就三主角+光輝玩起
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們
Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴
Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你
Q: 職業材料好少點算?
A: 喺世界頻搵公會收留，用旅團點換
活人好搶手，唔怕冇人要
Q: SSR裝點拎?
A: 打40級以上龍每日獎勵有機率出
冇每日獎勵50級以上
星期一、四：火龍(除飾品咩裝都掉)
星期二、五：冰龍(掉甲)
星期三、六：雷龍(掉頭)
星期日：暗龍(掉武器、亦都係最多人刷)
星期一、二58級以上協力：武器
星期五、六58級以上協力：頭同甲

職業精通石：

頭生命都係250

嚟緊有咩抽？

真女主白毛澤瑞達

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

多謝，聽日收工會去

lm

lm 818

隻撚屌緊...完全唔知打緊乜鳩 淨係避佢d招都好唔得閒

撚屌馬

屌你哋，開咗post就蒲頭

好撚燒腦 呢隻馬

打得果a+
都唔好意思講自己主戰略
幾時比隻妖精鞋我呀

嗜血同奇蹟都未著燈
範圍劍都係上個禮拜打到先換

我打完ph1已經想打爆部電話

我得一對妖精 比左狗仔但係拆左妖精去打世界boss 狗仔乜飾品都無 得聖骨
利申唔同附魔

今個星期又可以咸魚

［img]
原本用藍圈個5隻
新抽左黃圈個隻
換唔換入？換走邊隻？

睇情況
有時都唔需要雙奶
咪出多隻打手
要法傷你又可以換公主隊出黎

帝戰都低練 拎到A+當贏

冇練智障 奧瓜同櫻大戰隻奶係咪一定要練？

最好有練 愛麗絲接近必需

我有愛麗絲都唔知自己打緊咩

妖精鞋冇開燈呀!!!!!!!!!!!

帝戰冇妖鞋打佢都係好撚辛苦

2技會打邊隻
我隻天使企佢右邊都唔打既

打到a唔想打了

試下企下面

食人巨魔得7lv 頂唔緊

光頭頂唔到 元帥頂唔到
智障冇練 宣佈放棄

咩練度？打到幾多分？

智障好似話單線槍兵都夠頂wor

隻西馬好難打

最煩係要計哂邊隻行先 等可以減傷減攻增傷之類 好撚煩
ph2就要計點等隻馬走多幾步 煩過西 唔想計

其實元帥帶重槍再加愛麗絲奧瓜之類應該頂到20回合以外 但真係唔想計 要計數我不如搭時光機返去考好個al

Pass 左旅團
Pass 左隻狼
應該pass 埋馬仔

都叫左交換架啦 我仲未打完定位賽

3勝2負 上白銀1
然後對左個s1 頭像跌落白銀2
痴線，奧瓜有成1500 攻

Btw 係未留tg 就可以交換？

今日幫個frd 打
1600>1751

你隻元帥好勁？
馬 我最多暫時打到350

而家冇狼打啦
隻馬我都唔想打..............

你恨到有巴打交換打，都仲要嫌

愛麗絲打馬單線得唔得？

補得越多越好啦

坦到之後就係唔夠攻擊力...我隻露娜太屎

屌你露娜

作為帝戰黑你仲唔課到有露娜為止

好撚嬲呀屌
最近有露娜嘅池都有抽，抽唔中都冇計架
就算依家抽中，仲要等上6星，CLS
想棄驚呀仆街

冇露娜真係好多野都打唔到
我白毛果次都係課到冇哂雙倍石先中

痴線，課咁Q多

之後出果d狗屎垃圾就一蚊都唔課

抽到有突我只想要條女

原來呢度有第二位大老
多謝大佬俾遊戲我玩

打隻馬真係想棄 終於明陸服人既感受
明明覺得自己隊人算係咁 但打隻撚屌馬太多限制。逼死人一定要行減傷路

淨係陸服都賺幾億 點都有得玩

最後都係買咗奶騎skin

聽日終於有白毛精選池！ 玩左8個月都抽唔中嘅白毛終於可以入手， 戈把近戰弓終於可以升黎俾佢用

想問下 白毛應該用咩兵？
骨弓/暗弓/暗殺者？

元帥用+1槍護衛冇乜傷害
可能係我5打手陣

出咩人

元帥 利昂 露娜 蘭芳特 奧瓜 愛麗絲

我奧瓜得頭3格gay伴

我都係呢個陣 但準備換走蘭芳入妖精鞋皇帝

同埋咁多短腳仔 雙數phase會唔會好難走位

其實最重要係妖精鞋
有既話我可以出25加好__多傷害

奧瓜係輔助性質
我lv9攻擊都打唔到好高傷
------------------------------------------
仲有露娜練獅就會好打好多

暫時打得最高得260萬用光頭帶7lv食人巨魔
如果有10lv可能有機打到300萬以上 再整多對妖精鞋就s

可惜乜都冇 放棄

你地講到咁恐怖, 我主帝戰黑都唔敢開黎打

只係奇數麻煩
偶數捉迷藏我覺得好易打
可能我4隻識洗cd又走得遠，愛麗絲又自我瞬移
點名元帥就利昂撞開佢，奧瓜開移速，就算ph6硬食得起

得返2百幾萬 又要升多把+1槍

有妖精鞋光頭會唔會易打D, 升藍步? 附魔係咪最好鋼鐵

有升元帥比元帥仲好
元帥起碼坦到ph7，到ph7一定有s

你隻元帥應該6星？

係

我5星垃圾頂唔住
所以打算用皇帝降下攻

想問下， 我升左隻智障打馬
但一開波隻馬放一技， 有時打落我智障 d 兵度， 有時直接skin 兵打落智將本體度係乜玩法？

我睇晒佢d 技好似都冇呢個能力help please

最煩係唔夠攻擊力 又要行3步先100%傷 又要避開佢d技 唉冇妖精鞋傷心
隻馬設計得好好 係折磨人既方面

步兵營升爆減傷科技 用光頭帶10lv巨魔都應該坦到好耐

偶數ph，即係捉迷藏冇減傷
我都冇妖精鞋，有既話我估我可以500萬

你有練蘭芳特已經多一個攻擊點 葡萄牙

附上影片求指引

S推荐：艾马林克(枪)+法娜or小奥
非帝战黑玩家想上S难点还是没有一个合格的T，而智将是投资非常低的一个，枪线精通，羁绊点前3即可。
装备：最后骑士+血纹+护身符+大地头，附魔钢铁(多谢chenyu0003 大佬指点)
小兵:红马减伤45+奥瓜30(天赋+咆哮弹)+大地头10+天赋20%=105%减伤
英雄减伤:奥瓜30+护身符10+大地头10+钢铁10+天赋20%=80%减伤
补充：枪智将普攻是打本体，后面不要普攻。1技能护卫状态下小兵先吃伤害，不护卫直接打本体。2技能小兵和本体都会受一部分伤害，全部减伤拉满的情况下触发血盾掉少量血，触发重盾掉40
智将大心4是枪被攻击时减伤10%有条件的可以点一下减少SL量。

打隻19馬減傷好似緊要過減攻好多

d人話用智將 我升左黎試下 45%紅馬 加奧瓜吼彈加天賦 ph3都一野死 是咪我唔識玩
冇大地頭同果個護身符

你隻元帥幾星呀
我覺得元帥坦最好
奔雷15%
奧瓜10%+20%
槍兵30%
4層20%

我咩都試過 反而係光頭帶7lv淫魔果次最高分

好想要妖精鞋 我試過出25 劈得大大力好爽 又可以大喝 但ph2就得個企字

推

我咪就係跟佢升， 但隻智將死得好慘

馬Boss 最好既坦係最後服元帥，巫女鋼鐵莉亞娜，巫女鋼鐵海恩

Boss 最高攻 既技係 技能2，但只要減傷達到150％ 就打唔痛

最硬既坦係海恩，減傷可去到155％，而且有陣營Buff，唔會死係Aoe，雙數階段 可以傳送自己/隊友走，又可以遠攻白嫖

智障坦唔住，因為進入戰鬥畫面後，智障會行得比小兵前食大量傷害，如果要坦，要轉弓兵帶最後服紅馬，咁不如用海恩/莉亞娜好過

打左兩個幾鐘
原來我36000戰力都冇

好可惡啊

咩組合？

元帥(妖精鞋
利昂
露娜
愛麗斯
莉亞娜
奧瓜

無妖精鞋，pass

其實我睇條片係用晾衫架唔用妖精鞋

我類似咁打 不過元帥用最後騎士同妖精鞋
奧瓜冇海弓

無最後 點搞

減攻唔係好重要 減傷先係王道
我隻元帥用專屬防斷御風
phase5 2攻睇清況用元帥定天使頂

打呢d boss升滿核心血反而唔著數 成日都補唔滿血

我都係專屬....

我隻元帥換晒垃圾裝變左咁咋
不過都好夠頂

同埋我冇帶招架 疾風打多兩下仲好

唔會打其他人咩？ 唔帶招架

全員滿血 攻擊1打開場企左上個隻
攻擊2打近戰>遠攻 右下上左(定右下左上)
攻擊3唔好比佢出aoe 普攻優先打近戰

原來係咁...唔怪得我智將永遠比隻馬點死

最後用咩陣打

冇妖步都S左
真係要打下飛機

s唔到呀 給我一對鞋

元帥29rd收皮攻擊力不足 而家升獅就同骨犀睇下會唔會打多d
奧瓜又冇攻擊裝 只係著住約仔套烈日裝 輸出麻麻
明明第1次試打 利昂一開頭打到成7，8萬暴傷 而家傷親去打得4萬普傷

識打但冇用 唔夠攻擊力推

說好的守護夢戰日送既非洲卷好似連續兩個月走數

係咪頂唔到p5 攻擊2
我要元帥4層+奧瓜減攻+奧瓜加防+奔雷+最後騎士發動先頂到

冇妖精鞋，元帥用飛兵既話，點配技/裝

晾衫架 最後服 專屬/蛇頭 攻擊飾品
雙數phase都可以輸出

想問下精選福利係咩意思
係唔係抽唔到自己有既重覆角
但我照抽返自己有既角

精選=必中3隻之中你冇既角

三隻入面你第一次抽中SSR只會中你冇既角色

伏Q左原來淨係第一次

如果唔係個個都會留到精選先抽啦

有送呀, 尋日定前日先收左2張

琴日個信箱得競技場結算

可能手快快拎左唔知者
或者搵GM問佢拎返

拎番兩張抽垃圾都好過乜都無

之前又話有18次刷碎既，點解冇左

通常大時大節先有, 等下中秋or台版一周年

幾型

已入手

咩陣

新手抽到拉娜同莉亞娜 , 仲有克麗絲
想問下係咪應該玩住光輝先? 之後再慢慢轉公主+光輝?
而家5隻人係 莉亞娜 拉娜 克麗絲 黃毛 黑毛

倉度仲有海恩,巴爾加斯,索妮亞,艾馬林克,芙蕾雅,賽蕾娜
求建議

雪梨呢
而家做住光輝撚先囉
都無咩選擇
btw下個月有露娜抽
到時抽中咪直接公主玩住先

而家新手無雪莉送？

好似冇喎…
唔見有

原來新ser有
但我開左浮空城角色....

雪莉係新acc就有,好似係

要解一堆成就先有架 你check下

究竟幾時先會有高級飾品
又係聖骨
兩個記憶就開雙色腰帶

高級中聖王 咪又係咁

突然間乜都唔想打 新副本冇乜打 超時空唔想打 旅團都冇打

轉ser啦，新玩一定要新ser

副本最後個劇情關幾好玩
有機戰feel

有冇得用集中同幸運先？

有好多map炮

皇帝skin係幾型
但有代打冠軍個名 不了

o岩o岩想抽莉亞娜
點知抽到 拉娜*2 白毛*1
而家有 三小強 雪莉 奶騎 尤利婭 拉娜 白毛
想問我應唔應該繼續賭莉亞娜?
同埋係唔係應該等下個月抽露娜組公主隊?(本身想光輝 XD)
Thanksss

露娜個池有奶騎
其實兩隻SSR奶抽晒就最好啦
繼續all in拉娜白毛抽到高星唔會係壞事

一周年有活動
skin投票領先係拉娜係咩玩法？

有咩問題

舊，拉娜有好多skin

果度得古巨拉一個新...

啱，所以我投古巨基
同埋古巨基個個堅靚

哲學就有得抽

要用太多石不了

368萬
s唔到

屌
人地支那隻隻都有得投
我地呢到得6隻
唔撚怪得個個投拉娜

岩岩再睇番係風格喎
大家都投泳裝黎
應該唔係等於拉娜

屌呀港台版冇得送白毛男主情侶skin

係喎，投風格唔係角色，投完show晒成個風格所有角色

投完先show係咩玩法

我要光頭泳裝

畫兩個大春袋凸起?

咁又唔好太突兀

真 支持all in
莉亞娜再出唔知要等幾耐

光頭揪荔枝可能仲大過女王對波

露娜果個咩pool
等超絕都ok既

點解唔投泳裝唔好

露娜係精選黎
有奶騎同小雪梨
睇你想要邊隻

好似有超絕對佢重要d

連續比隻馬點愛麗絲 黑撚到屌佢老母

諗住唔出莉亞娜 試下上唔上到分

點樣避隻馬的狙擊??

試下用呢個陣

copy哂你d裝同星數就得

棄驚玩機戰

on79馬
我棄驚了

好彩我要求唔高
夠分就走場

請問, 我omg5星左, 重刷唔刷6星好?

我都5星 無刷了

夠用? 定係之後唔好用?

唔會入我最終box

再抽多50，抽唔到莉亞娜
出左奶騎 同 維拉

唔敢all in... 因為無人開公主超絕
留左7000石下個月抽露娜

大佬你課左幾多

你而家咩組合~

冇露娜有3隻遠古都打唔成咁濟

不過可以考慮培訓黑騎黑肉

黑騎黑肉都4星 下輪練起黎玩下

黑騎完美代替露娜打戰略同起源好想中多兩隻變5星 邊個仲敢笑

下隻世界boss要練咩好？
得奶騎 狗 露娜 白毛

今轉放棄，打成個鐘一場，仲要行錯少少就冇得返身

約仔 霧風 黑騎

索菲亞

咁多隻 邊2隻先

講哂d可能性比你聽咋
點知你邊隻有冇練 索菲亞霧風應該單線就得 索前3羈滿 霧風就越高攻越好
其他2隻就最好雙通

我ph5元帥頂唔到佢招2技
利申有最後加重槍

我都頂唔到 第一野頂到 第二野去到29rd就頂唔住 諗住下次試埋愛麗絲招大爆發減傷睇下頂唔頂到
而家升緊骨犀 諗住最後一日先再試打 再打唔到s就算下輪升黑騎去幫手輸出

問題我6星滿大心元帥 不過用攻裝

攻唔攻裝無分別(btw點先係防裝?)係要靠減傷
我5星最衰係冇留把最後騎士 搞到利昂要用破攻 仲成日發動唔到

等我試下頂2技元帥用奔雷 之後奧瓜上減攻(蛇頭加咆哮彈)加天賦幫加防 再加光頭用攻擊威嚇 睇下頂唔頂到

我成日中途行錯弱智步 用哂d時鐘
打一兩個鐘好難集中唔行錯人老了

我打到ph4-5已經得番一兩次 有時為左洗雙數ph點名 我試過連續兩次點同一個人

點解我隻霧風400技巧都可以成日唔出暴擊

垃圾驚，唔爆咪唔爆囉

練黑騎黑肉啦
露娜呢d垃圾有代替品

推埋呢個post就應該壽終正寢
練唔切了

長命功夫長命玩 仲有好多角色等住開發準備練哂蘭芳特黑騎黑肉 呢3隻都中過重覆變4星

想玩拉娜係唔係得公主陣可以玩
公主陣係咪一定要露娜

諗住回鑊 想問奶騎有沒話幾時有得抽？
抽到就重回100%愛

0課
之前無乜點抽過野

黑暗囉

等多半個月有精選

9月頭？

最遲月中

之前有無d幽遊白書角色分析？ 想知抽唔抽好

換左人 打左場626萬

睇錯 原來得619

Wow

我冇蘭芳特 出左皇帝

幾時有得抽

請問建唔建議新手入坑

應該9月

唔追求pvp
單gay驚幾時入都得

幫我代打

打一場要死好多腦細胞

s就得 唔駛6字頭

我用雙妖精鞋打

絕交

12點後骨犀9lv 再作最後一次撚屌馬挑戰

隻隻都冇練，劍帝係咪冇用？
諗住練索菲亞先，再諗緊練小約（3星）

s唔到 放棄了次次25rd過後 就算頂到2技 都回唔切其他人頂住個aoe 咁撚痛打碌撚咩

ph2都冇見過

新櫻戰變咗無雙玩法
呢度有冇櫻戰fans覺得失望？

下 你有元帥喎

請問係唔係無協力 完全單機遊戲

呢度有冇人玩日服？

有協力
但多數都自動到完場

強烈要求紫龍開放遠古S左就可以掃蕩
次次打諗到頭都爆

我屌你老母 非帝戰專精 0對妖精鞋 終於

過到ph5就多成百萬 ph6慢慢拖住玩 唔想再打了

聽日就到霧風威威

正皮ed

係咪偷偷地用左+1槍

冇呀 用加一槍 單數ph打慢左仲死 雙數ph撚狗咁撚佢

有無其他戰棋game推薦？

矛人

等睇白老鼠

出去拖手仔啦

毒撚怕醜

隨機

陸服出指定 台服出隨機都夠膽死

拖完手仔

支那係周年指定
隨GAY係跟日服個禮包黎

日服昆水

等件事有結果，先再諗新game玩啦
出去發完夢邊有咁多精力打機

打毒蛇係咁啪啪啪

是但拎個S先

嘩...好是但

求陣容

第1次打 353萬 點解我是但唔到S

鐵膽：
小約 奶騎 狗

之後就
劍帝/克拉/露娜 （3選2）
索菲亞/黑騎 （2選1）

隻狗要星期一先5星
都係等多兩日先打

試下先囉

冇狗用 咁多世界boss都要狗

咁多世界bosd都要露娜

以後邊個講親露娜條8婆我就狙擊佢

今次呢隻好似唔洗都得

呢個場黎講根廢
娜姆都代到

原來機戰dd出左
唔好玩 但抽到勇者王

好垃圾
完全冇機戰feel

700萬
一陣試下沖750

今隻遠古用白毛得唔得
冇練狗+約仔

試左冇捉迷藏輸出好麻麻，
用冇練度SR霧風拿姆配露娜狗尻到A+
研究緊點S。。

睇nga隻野好似係1格但遠程？
近戰弓+重裝骷髏唔知有冇得諗

好似話打兩格埋身都當遠程

都係用個幾個?

屌 癲瘋輸左比召喚流

幾時取消召喚回合

定位賽4勝1負 輸左比個召喚流好嬲

佢跟支那既話
上星期應該就無左
如果下星期個更新都無改
咁應該仲有得繼續玩

屌呀!! 如果取消左我就贏5場 唔駛在留係白銀1

我用小號打5連勝都係白銀1, 不過上季冇打

冇劍帝，小約
死磨爛磨先打到s

咁勁 幫我打埋上去

每次打世界boss都有好大無力感 覺得好難打

除左隻馬其他輕易s

in廢ser
we trust

劍帝小約都未升
升邊隻打好？

打到30回合度 隻約仔已經冇乜力
結果都係過唔到phase6

都唔差啦浮空成呢個分都可以排40左右

如果唔係第一隻得a
我應該最後會入到頭10
今次呢隻好多人仲未打

今次呢隻應該點打得高分
我單線霧風,弓露娜,騎狗,約,雙奶 打得好慢 打到後面打唔郁
約果招雙連擊出唔出double差好遠 成日唔出

霧風係最早比aoe炸死既人
hp太少

垃圾驚冇人想玩

我都係 隻霧風仲快死過露娜

唔好再講露娜

遠古boss全部都有代替品 睇下你練唔練姐

收皮啦，露娜係臭雞

原來約仔可以100％減傷食5倍攻
仲等我咁傻仔搵sofia頂

拉格同魔弓仲可以俾咩人用

點整

5抽收工

拉開貧富差距
堅離地數就黎上到1

最後40%
大心10%
無情30%
神跡15%
蛇頭15%

回鍋好似有七日獎

我打少1turn 行出三格算

仆街次次轉動都咁黑
成日想拎魔導石離場 佢就尾一尾二先出

個個都欺凌我 我跳槽玩機戰

荊棘血盟

首抽完冇玩過

雷因 同 幽遊 有冇人總結一下
好想抽黎pvp

抽
貝蒂同飛影

魔導石是必須 岩岩雙通左黑肉弓 仲有黑騎蘭芳特奶騎等緊石

都係爭少少先追到頭10名
最後應該會排11-13個d位

咁咪慘 同100名既獎一樣

打完第2隻仲排緊4x
諗住輕鬆打完就算
點知打打下 而家排緊11

課金課到升夠實力打到第10為止!

挑戰第3關搞唔掂
啲水兵多到清唔切

蘭迪企定定
d怪會過黎送死架啦
奶騎加賢者或者性誕帽防暈就夠哂
其他夾住隻光頭唔好比觸手拉出去就得

今次活動d挑戰全部都好易打

光頭好易打 出哂d法師狂炸

挑戰關一晚搞掂最後果關 有9個時鐘亂鳩咁打都搞掂8蚊so happy

黑肉大姐姐精靈淫亂中出

我都有
你俾咩弓佢

著白毛裝咋

貝蒂不要了
反而4隻幽遊有啲興趣
呢幾日睇大陸pvp比賽
4隻都好有實力

出POOL果時節奏黨不停地吹4隻都垃圾
完POOL後成堆人貼OP影片, 例如飛影1回合殺最後服勳章魔女同埋尤莉亞, 戶愚呂秒滿血最後服水狗等等
合理地懷疑節奏黨係特登帶節奏令非課長唔抽, 等巔峰少D人要BAN

已升爆 等打鳥

我all in第2輪幽遊算
第1輪想唔抽

唔抽=抽到一隻6星就收手?

咩裝

全部抽一隻慢慢升算數
啲pool咁密邊有錢

挑戰關打唔贏最後個3隻

想全力抽飛影算

要升到幾時先出得場 之後所有新出都勁啦

手遊戰力通脹一定會架啦
你又唔係打上去同課長比，有乜所謂

dl咗隻pokemon，好on9

手機game黎講 夢戰真係超一流了

今轉4隻有邊隻pvp神？

上面露J貓咁大抽回覆你一隻字都冇睇?

too long didnt read?

WJAZ7HBKX
自選精通石X10

馬修你地諗住咩職

可能轉弓，下轉可以用嚟世打界boss（好似係）
正路唔係飛就騎

已經有黑肉弓同娜姆 再轉多隻3弓打會點

我見有人話只抽幽助，又有人話飛影有太多限制
想問清楚

強度廚

其實我唔知下隻點打
淨係知要用到弓
多隻弓唔好咩？

好老實講，自從陸版出咗2.0都冇研究過
我估呂愚戶爆發有一定保證，上面有人講咗，去搵搵大陸啲片應該有得J下

限制比較大係幽助, 要死隊友先高爆發力, 即係跟有召喚技既組隊比較易打

藏馬優勢係變身冇近戰減傷, 同埋AOE後令對方硬食固傷, 而家打陣地戰LAST幾回合6格藏馬個優點出晒黎

飛影目前被評接近人權卡, 即係劍帝, 魔女果班T0, 因為佢黑龍波AOE後有再動, 炎殺劍又可以過坦, 所以可以1回合處理到尤莉亞, 最後服勳章魔女呢類究極搞屎棍, 不過聽聞頂練7200UP戰力魔女秒唔到(目前頂練班大佬飛影得6500戰力左右)

戶愚呂貼吧有人貼左17XX攻帶骨犀1下秒水狗評價即刻反轉晒, 仲有個好處係唔怕荊棘

除非你係課金大佬, 唔係就抽定飛影刷上黎都係等S3開剋住尤莉亞模擬戰比較好

出幽遊又有一輪腥風血雨
利申無錢抽

down左 打到第8章了

結論
要全抽

魔龍有無旅團收人
新手收左個acc由頭學起

其實點解黑肉係光之起源 明明係最新一代

結論：抽爆飛影

咁快過咗期

想滿足抽嘢慾望，但我冇錢了

精靈族首次加入英雄陣營
系列正傳應該只得兵仔有精靈出現過？

請問首抽推薦係唔係睇返第一頁各陣營圖啲角色

而家個pool拉娜同莉亞娜推圖都幾好用

冇晒人

新人留名，雖然玩左差唔多一個月，重未有一隊齊人

禾講野都冇乜人應 心淡了
今日打世界都要比6星劍帝屈 屌佢屎忽有6星劍帝都學我係低分區搵食

工作很忙

打到上銀1就冇玩啦
銀1或以上都開始群魔亂舞
又難打又易俾人SM

有咩原因會令你想玩？
以前有玩過舊作？

我打到1150分咋嘛...

咁你黑
雖然我平時都係白毛劍帝波波上

唔識用白毛
我用狗波波拉娜魔女莉亞娜

個周年skin投票加埋都係6千票左右
之前d點人數活動唔係報假數都唔信
定真係咁多人棄左

遇到呢啲打唔贏，會投降
快快手下場算
禮拜一二打，易嘅對手多啲

個活動都冇乜宣傳
點棄都唔會得幾千票咁少掛

我都冇投

有排都未10月

sss5嘗試兩邊正面挑機 失敗
要會合先贏到

弩騎好似冇乜力水 黑肉弓打雀如果有黑精會大力好多
不過我唔練住 睇下下一rd用弩騎打馬打耶夢用黎減防好唔好用

唔識打隻雀
攻擊1又唔打 攻擊3又唔打 走黎走去又食debuff

法娜 群體強化 防禦大應援

5個霸者
利申 無

dllm好撚嬲，嬲撚到game都唔想開

+1

嬲冇用 去幫手啦

想問下挑戰關未能傳達的花火 上面個3隻咩情況先會走落黎/開技
岩岩打淨上面3隻 諗住企好曬d位秒一隻先 點知我企好曬 佢地突然郁 我應該全部都係曬安全範圍

應該好遲既回合先會主動郁喎

唔記得睇邊到好似十幾回合就郁

200紅瓜都拎唔到

諗緊個大心開比邊個好
想開比義妹打毒龍

今次花火挑戰都算易

1.召喚物不再具備獨立的行動回合，修改為當召喚者行動之後，召喚物必須緊跟召喚者之後立即行動（反之亦然）。
2.超時空試煉中，“委託試煉”的層數增加5層。

終於改

好耐無見
近排返工好忙
淨係打左第一隻毒龍就無打過其他
挑戰關都係啱啱先打左3關換skin 算

我係度諗點解隻雷丁廢左咁多
屌
原來我轉職去拎槍陣，再轉返聖職
無左件武同頭盔
不過都夠打龍蝦

打機都比人頂心頂肺

屌9佢，個幾月之前屌個個，之後就越嚟越少時間開game

真心估唔到會打機既後生仔係會有藍絲

浮空日日都罵戰 屌都冇力

原來真係咁多人唔驚香港變中共國

抽呀

130抽得藏馬*1

藏馬都好過幽助

好想all in
又想留石比飛影

藏馬 玩戰略值得抽嗎

中幽助未試過中SSR咁SAD

係
幽助好難入隊
我仲要抽左120抽

唔抽

PVP冇位, PVE又唔駛佢
4隻SSR 1隻SR應該得飛影暫時PVP有用

BTW, 2XX抽先中哂2隻

最後都係忍唔到手 情義結
70抽中左藏馬 希望將來用得著

5抽中藏馬,次次都活動先歐
我想中平時堆有用角

我想抽齊嚟收藏咋

情意結就唔好理 抽啦
聯動大機會冇得抽返, 空軌再聯動都好似係仲傾緊

幽遊白書鍾意既角色冇一個係主角 所以唔駛抽

支服出新裝備, 個頭盔好正, 本回合冇戰鬥就加傷
光頭雷丁

遠古同pvp都用唔著

蘭迪應該有D用

呢個頭基本上個個都用得著
可以話係重甲頭既第一選擇
不過都唔值得抽
反正有得刷出來

屌 今日呢邊出幽遊 pokemon出大比鳥

有冇人中到藏馬
我成個團
起碼30人中幽助
藏馬就未有人中到
包括我自己都係咁

我中藏馬唔中幽助

我想要藏馬

課啦，藏馬要課夠有妖狐skin先用得

仲要抽飛影架
邊有咁多錢

隻新角光頭個女幾勁
又好丁

新角d羈絆用咩人開

邊會咁快知
要到時出先知
原創角色應該都唔會太難

新角好勁 如果兵種冇得用重槍會合理啲

最怕開羈絆 5代班仆街完全抽唔到 抽得一隻閪格瑪一隻omega唔知有咩用

點解我睇唔出光頭女佢勁係邊

魔防轉攻，實用咩？
要一套全新魔附裝俾佢

反而ssr 老女人 幾過癮， 又係識變身

反到兩格
又多條命
而且被打果陣 防高過人就同櫻一樣可以出手先
不過都要等到時出左黎用過先知勁唔勁
但起碼公主隊多隻坦用

準備左100幾抽比奶騎池
預計抽埋奶騎，但會突左人
應唔應該放棄25文

雖然唔是霸者但總算開到新圖鑑
冇大公比邊個用

有冇人帶我打65 冇熟人團唔敢入場

協

200抽無幽助....
屌...垃圾池都要哂咁多張券

原來有新協力
入左場先知

垃圾

我得一張仲要帶2個廢路人打贏
我一隻白毛要殺徐錦江 殺白毛 殺死騎 殺構造體 好忙

緊係奶騎

但係食唔到超絕會唔會差好遠

奶騎冇超絕都超勁

咁我慢慢刷碎片先，我發現升唔哂咁多野
我想問黃毛係咪keep往有槍兵就得架啦，我無點升過騎兵同劍兵既兵營

我發覺我唔識打雀
就黎比人總榜追過 有冇人幫手試下打雀 我打得370萬

有重槍就得
不過無25無雷丁就唔好逼自己玩光輝啦
下個pool抽埋隻露娜轉公主好過

唔貼圖無計傾
不過奶騎點都要用 優先6星

桑原係抽卡池會出?

應該之後活動打返黎

緊係玩公主隊先

坦用住芺蕾雅先
克莉絲 娜姆都勁架

黎緊抽露娜/公主放超就夠玩

下星期應該有露娜抽
捱埋佢就可以直通大路

又到刷碎片地獄

慢慢黎喇

自上次問野到而家都三個月，中間一直打兄貴打龍但戰力都係二萬邊上唔到去，下一步可以點.... 暫時主力光輝外掛leo...

除咗兵營同碎，常用角要行晒2線
SR裝>65龍>開晒5格羈絆>打神殿開大心>70龍
神殿冇記錯好似係開服半年後出
3個月想征服晒神殿應該有難度

我係打左三個月... 問完再打左三個月都係得個吉....

計過呢隻boss要打頭10先上到overall頭10
所以s左冇再打 而家鳥boss排緊12x

我係垃圾ser
2隻a其他s都入到百大

係咪附魔未搞好呀

3個月睇你卡咩關啦，升戰力條路都係咁行
想明顯升戰力應該係搞大心

浮動嘅數值得附魔可以搞
最緊仲有職業石

廢ser，仆街馬冇打得D都入百大

我果邊好似得百幾個人打鳩打應該都入到100內

成功第10

我未打到精英8/9果d關升最後兩格羈絆.... 我d人約3500-4000戰，有時克屬都唔夠電腦打

望下啲裝咩料
4xxx戰我都覺得低嘅

全部開垃圾

金剛棒...

d裝亂咁黎

有乜用乜

大佬
你d裝亂黎都算
仲要件件都係三星

改返用SR升到50?

升爆左既sr裝點都勁過你而家呢堆
唔怪得你咁低戰

咁我再刷多三個月龍

你可以用球突d畢業裝架喎

我剩係知雷丁有把劍加防，其他SR有咩好野？

雷丁邊會用劍...轉性職啦

賢者帽 術士帽 鍊金袍 賢者杖 驚悚頭 綠衣長袍呢d囉
sr其實差唔多
揀有特效既用住先

你攻飾比雷丁 25就用防飾 ............

升裝優先揀攻飾>衫頭
你手頭上拉格，霸者，聖王，風王，大地
呢幾件都食球升爆，升爆之前都唔使賭裝

點執啲裝你聽番其他人講

原來頭po冇講50級Sr=40級SSR
佢一開波冇跟都唔怪得晒佢

終於完左主線
可以同影馬修拜拜
但支那開放緊70lv
將來又有cost3技能
好驚而家用左
到時又後悔

完全冇心機打主線

我都仲係45

我都係影馬修， 已轉飛馬修 唔會後悔
刺客好講究天賦，我諗靠1招70技就翻身嘅可能性低咗少少

諗緊轉飛定弓好
因為馬修免費六星
唔想浪費呢個人材
玩多個主角陣都好

主角陣 平時用黎打挑戰關用劍兵都夠做
超絕 攻擊指揮 兩招都霸哂位

我重用緊白毛咋

佢係主線打到去45話
唔好信佢

我46

我打到聖劍IV

乜原來係講緊lv
我仲以為47lv就可以打到去45話

lv60先係遊戲既開始

想問下
見到陸服出左雷丁雷蕾伽爾元帥池
蕾伽爾同元帥我都冇
好唔好將隻5星雷丁升到6星當做保險
到時抽到雷丁都可以用碎片換
黎緊又要抽埋奶騎 真係唔得掂

課佢老味西呀！！！

想問
巴拉魯區 係咪好難買到個石帳玩 ?

利申月卡黨

其實月卡黨都幾多石

卷同石都唔夠係得返好多

想問下應該抽幽遊個池定【雷因法魯斯、貝蒂】池好?

好似精選池黎, 你有雷丁, 第一隻中既ssr就唔會係佢

我知 因為我想抽哂其餘2隻
第1次必中蕾伽爾/元帥
咁再抽就要3分1機率先抽得中剩低一隻
個池寫抽到up既滿星角會有道具+碎片就可以換其他角

個名咁生面口
新ser既話應該無

幽遊啦
雷因同貝蒂將來都會入精選

係換番其角既50碎咋
同埋每隻角只係換到一次
你點都係差十粒先召到出黎
如果將來又有精選
因為你本身已經有碎
就算召唔到或者無召出黎
佢已經會當你有呢隻英
有利有弊

係喎 要60碎先招到
以為50碎搞掂 姐係無撚用

因為有台灣朋友叫我玩
去巴拉魯開新帳
所以想睇下有無石帳買個玩下
點知無

如果有人照應
由頭玩都ok既

有冇人想試下召喚改咗之後實際點行棋？

召完, 召喚物要即行
召喚物行先的話主人要即行

我知，想實際操作一下

改左咁多野

想問下桑原點拎

應該下星期幽遊活動拎，打哂就免費到5*

陸版測試服出左好多3c技， 義妹會唔會勁過頭

唔該晒

黑騎士都終於加強左
btw見到馬修招cost技
可以放心轉馬修

黑騎一直都勁喎

自從世界boss出到佢都無話佢廢架啦
不過我都係無練過佢

砌多左套弓裝 用咩附魔好

輕風

想試下露娜拉格破唔破到劍帝/蘭迪紅馬嘅80%血，有無巴打可以同我格劍試試?

2+2 1900攻以上就可以了

一早講左黑騎士招3C 技係轉完攻有得再打人~

露娜係雞嚟

格劍啦

用流星

你用烏攻帶耶頭
係打算用骨犀唔帶迂迴定點？

用黎打雀 而且得耶頭有多

訓

流星唔得, 我個隻都係流星share弓露用, 入戰唔夠高攻拉格破唔到紅騎

遲下開埋新科技就好撚難破
競技場加既血又堅多

你地約書亞有咩附魔同兵種

烈日 火弓

時鐘 女侍

btw而家代打上夢幻咩價

$2000下星期幫你上
上唔到退$1500
省返啲時間 你直接比$500我得啦

我最初都係用時鐘
但烈日附左個13%+29攻 之後轉左用烈日

烈日得約岩 點都用左佢

呢個真係好笑
我台服第一話咁易啦
不過你個陣我要研究下

幫我研究

俾咗$2000我先開波研究

$2000比我打

啱啱輸咗場先知
原來櫻個大招要打到愛麗絲本體先有用
等我仲好醒咁打咗落其他幾隻到
見到對面行完先知冇用

櫻個招可以驅散 唔係幾好用

我知對面冇驅散先揀櫻，但唔知一定要中到本體
不過打得hea咗，冇留意人哋啲debuff亂打
想隔山打牛打隻坦，點知斷腿冇護衛
到想打人本體，就俾隻坦反死咗

要送分就搵我啦

推主線好悶

本來想抽到藏馬4星半/5星
點知出左5隻幽助先出1隻藏馬

抽咁多
我今次都係抽左200下

又一個大戶

我3xx抽先出藏馬

想問下性女用咩武?

多幽助咪好囉 幽助有用d

遠古已經全S
Pvp又唔敢打 我都唔知自己刷邊個既碎好

奶鎚

波板糖唔好用?

睇陸版2.0 好似變左第2隻game咁 多左好多新野

多咗乜
我淨係見過啲新兵仔同70技

淨係d覺醒技同新練兵已經...個實力生態可能亂哂

啲人已經吹到黑騎士有望翻身

第二章劇情難度有所上升
冇第一章咁好打

五大訴求，缺一不可

搞到個個星期六日都唔得閒打巔峰

流星露娜，1878 攻
我計過我隻蘭迪紅馬係9100 防，血係14級
9100 * 0.2 = 1820
1878/0.2 = 9390
即係話我隻拉格流星露娜可以破到血量低過9390 嘅紅馬
我估可以直接帶走一條命
有無手足可以格劍驗證一下

再加上遲啲70級，魔防keep 住升，應該都無難度

你呢個計法好似係計低過90%血喎
人地紅馬係80%

另外你都仲未計黎緊有新既兵種核心科技有血量加乘
露娜去到70lv既魔防點會追到新科技既加乘

固傷1878，係指分別係兵同英雄到打1878點傷害，所以display 出嚟嘅數值係36xx，但又唔exactly 係1878*2

頭先試左又真係喎
不過將來應該勁難破
過萬血既紅馬點都會易過你整隻過二千攻既露娜

個個都係升到上14就停手架啦
然後都升其它兵種或攻擊上20
邊個會升血上20啊
btw 紅馬10000血就真係抵輸嘅
新科技有加血咩，唔係加傷害咩?

屌，有個聯合生存訓練嘅仆街野

終於儲夠挑戰遊戲點，第一件專一武擇邊件好

係咪換黑色新娘
或者古巨美好

我而家都係14
點太高將來打pve推新圖
奶騎就算有超絕都未必回到上去80%血
但pvp唔點又怕比天花板既拉格一下破防

嘩
你咁撚多六星
而家先第一件專屬
你講笑下話

btw換我會換左新娘先

多六星係因為開服第一日就玩
冇專屬係因為。。。。冇打“交錯的命運”
冇咁多時間打
謝建議

t0 拉娜 狗 莉法妮，超班專屬，有用開就必用
t1 蘭芳特 女王 智將 芙蕾雅 大公主 2哈 霧風 粉毛 索妮亞，角色黎講好有用但非超班
t2 元帥 25文 海恩 馬修 蕾加爾，頂級裝有可替代品，換唔換睇自己鍾意
t3 雪莉 雷丁，特定情況先有用，正常情況比頂級裝差

T0 三雙都有用
刺蝟妹練到頂都想換
唯有打多啲。。。。

莉法妮專屬比我拆左

今日多左2隻6星

約仔仲爭105碎
狗爭12x碎
漫漫長路

莉亞娜差250碎

義妹得4星，屎忽痕升爆咗佢大心想打毒龍

有冇點還番俾你？

比番d錢瓜子同鎚仔咋
而且又無得再買番件野
如果係我
我寧願比其他人當白板裝用
都唔捨得拆

冇得拎返啲手制，我打死都唔拆

大把點

唔想似你咁嘥

是但啦 多點到未練起智障就換左佢專屬命運關2期都未開始打 計埋陸服出左既專屬都係冇乜野需要換 大公同蘭芳專有用但又冇練

btw
抽唔抽八字奶精選好 本身想儲到1周年 而家有108抽 羈絆係咪要5代男女主 我冇女豬

我冇西格馬同二哈
但佢兩個可以開好多人

竟然冇2哈 我中過最多既角

好似係西格碼同露娜
我抽到5星都冇資源升佢

咁多資源都話冇
我想開始升新鮮角鳩玩了 反正pve全過關 pvp銀1唔敢打

講起就嬲
呢隻抽到5星都冇黑皮
已經試過幾次
抽到魔女5星冇蘭芳特
抽到油雞5星先出omg
抽到幽助5星+1隻先出藏馬

抽極都冇露娜一樣

等十點精選抽囉

兩隻都3星有排你練呀 隻驚幾好人 知你夠財力抽到5星等你唔駛練

堆填區自傳
冇露娜
又冇露娜
屌又冇露娜
屌那聲又冇露娜
屌！！！！！！！！

臭雞，不了

唔準你咁話佢

你用橡木套裝谷流星魔防？

因為公主同光輝既打法有少少分別
你玩慣左三小強抱團陣咪唔熟習囉

btw奶騎個skin咁多布都收我188
利申買左

抽唔到奶

公主都差唔多
都係一輪aoe掃過去
殺唔死既咪雪梨尾刀
或者比大屎忽彈死

公主玩AOE
起手拉娜黑洞+大公主天罰
莉亞娜再動拉娜天罰
基本死光光，有剩其他人執雞

大公主可用莉法妮暫代一下
莉法妮都有兩招AOE
而且炸彈妹喺部分試練關超好用

無莉亞娜都唔緊要
我主要上奶騎多
各人習慣唔同，冇統一套路嘅
你依家嘅人腳可以咁：
露娜超絕，拉娜AOE打到殘血，奶騎進擊雪梨收割+芙蕾雅反擊彈死

40抽終於中到奶騎 （已有露娜6星）
搏多60抽想要埋小雪莉 點知出露娜
好彩有換碎機制 轉做奶騎碎
依家刷奶騎上六星要兩個月
本身仲有30000萬晶諗住搏小雪莉 不過諗諗下抽到都沒資源升佢上去 留石等古巨拉池同二哈精選算依家d人都升唔切，莉亞那 波波 奶騎 蘭迪 櫻 一日得9碎點升呀

咁多石
抽到六星都得啦

呢隻遊戲鬥氣輸自己

呢個答你唔到
我有但未練
佢出黎嗰陣其他人都有返咁上下練度，都唔使佢出場
你可以用練佢代替25打龍
後期隻隻都要練，差在先後次序問題

170抽2小雪莉+露娜
唔出奶騎辣殺驚

30000石有時5星都未必抽到

練度高就繼續用啦
尤莉婭好鬼勁

up池真係好伏， 可以連歪5隻

唔好意思各位, 新手買左個石頭號, 請問咁樣開局得唔得?

夠玩啦
直接公主隊
如果個ac仲有七日獎既話就仲好

想問裝備精通除左競技果個 其他會唔會對競技場有加成？🙇🏻‍♂️

係唔係呢個?

會

唔係
新手七日獎係送雪梨
你呢d石頭號多數無

我重以為得果個有加成 pvp角其他格無升過

咁我無啦

尤莉亞練咗唔會失望
你之後打龍開荒實用得着

雷龍既話
我覺得都係有大喝驅散同降攻既人穩好多
冰龍你近距離打係無傷害
除非你運氣好到個個回合都無cd啦

不過性劍女真係幾勁

克拉蕾特轉職轉咩好，有咩攻略

路娜見人附雙藍 又有人附4流星
邊個用落好用D

一定係飛兵架啦

各有各好
睇你用來做乜多
流星極限輸出
靠流星既爆發增傷

雙藍就一定係打boss呢d穩定輸出
同埋有得丁戰力

睇自己手感啦
各有各好
但隨住面版愈來愈高
雙藍唔知有冇機會追得上流星
呢樣要班食飽無屎屙既數據帝分析

而家用緊雙藍 打世界王都好順手 但見有人4流星所以問下

對腳幼過伸縮狗棍

睇下人哋幾健康

你啱，唔係得八字奶先係大喝

11歲, 唔好咁高要求啦

買skin唔睇大圖，隻人仔做得靚先會買

利申: 買咗

桑原天賦d字打撚錯哂

無雷丁？桑原勉强可以坦下
無奶骑？桑原自帶回血
無重槍？桑原自帶25%減傷
無光頭？桑原自帶复活
無驅散？桑原有低配大喝

免費5星 比新手過渡用下其實OK既
但個天賦都幾難發動下
一定要帶女
而且招健康第一無被動護衛

冇卷

我既流星

上網搵既應該2+2

同樣破甲+蘭芳光環, 攻擊比我高既情況流星傷害的確係比較高少少, 但60%以下應該就掉返轉

你黃毛可以帶超絕添
除非你有25啦,如果唔係,繼續用黃毛啦
如果你唔玩其他陣又捱到下個月都未棄的話
10月有雷丁精選

打毒龍打到好頭痛
不過岩岩開左尤雞大心 真係幾勁

仲未打 食緊飯 唔知夠唔夠時間打

膝頭個戳好怪，btw，人仔係幾靚嘅

毒龍so easy

我又打左兩個幾鐘
打打下頂唔順休息左陣先繼續

新手回歸，想問玩咩陣好？好似乜陣都雞雞地咁

已有奶騎 2分1機會抽露娜都抽唔中...
玩左3個月都無人開超絕呀..........

光輝唔洗煩

課

雷丁 雪 奶騎 克麗絲 25

三小強 奶騎 雪梨

咁露那係咪必要架？

依你呢幾隻人, 進度黎講唔係
長玩落去既話, 係

呢個問題留番比堆填區答

決定左留抽留到2.0

唔記得左隻白毛可以開超絕

如果PVE, 而隊得唔得？
雪梨5* 克拉4* 白毛3* 桑原 奶騎

可能精選已經抽到呢

我都係三小強 雪莉 奶騎 尤莉婭
悶悶地外掛左隻拉娜黎玩..
袋入面仲有 白毛 維拉 藏馬 小紅帽 克拉
清下d 舊寶箱 繼續抽露娜先...

高練點玩都得

唔打活動刷桑原？
我好想黃毛成材，但係佢做坦好似差左d

打呀... 打45，有排打

感動既係 個post突然咁多新血

長椅工用 三毛 打SSS 打挑戰 打到出神入化

我無練到黑毛呀，唔知佢個定位係咩，黃毛都話係攻擊型坦，粉毛直程好用

其實黃毛無雷丁開gay絆都已經廢廢地
之但係你有雷丁就會將黃毛打入冷宮架啦

黑毛用黎打boss 有神技攻擊指揮

我冇嘢講

咁今次個pool抽左未

自己有一隻bouns就得
自己開55擺自己去P3
呢啲關好多人都唔介意帶

抽件八婆返嚟做咩
篤眼篤鼻

唔抽典打遠古

如果只係要s唔衝排名可以唔洗既

抽啦望

唔衝榜唔打S，隨時棄驚

唔撚要隻雞呀

世界boss冇得睇返以前d record
我都唔記得上次出邊幾隻打

新手入坑起手抽乜好

趁而家有奶騎pool
抽左佢
推圖易好多

講真 唔覺得露娜先打到遠古s
不過另外需求果d都冇練就冇計

咁揀邊個陣營好

有乜用乜先
新手送既角色起手都係光輝
但而家有公主池抽
睇你既造化

抽到咩咪用咩

全陣營

我差超凡

依隻game首抽唔重要？

唔太重要
隻驚只要練度唔係太低
可以用智商壓制

刷隻奶騎出黎或者唔小心歪到隻利昂/莉亞娜出黎你都會輕鬆D

你咁樣我都係唔會課露娜架

乖喇

咁多件面紗唔課露娜等發霉咩

睇d支那人測試
隻女神替身好撚屈

佢曲線哂霸者咋

直線嚟

可恥

飾品唔想拆，儲下儲下就嚟合到兩件，冇人用

新手岩岩玩 想玩公主隊 係咪一定要抽中露娜

係
因為另一個超絕起動機要等多2至3個月先up
趁而家露娜有得抽就好抽

但我個人認為唔好迫自己玩死一隊啦

努力抽緊 抽到好絕望

其實唔好諗住玩咩陣，而係睇抽咩人用咩陣

求指教

抽露娜玩公主啦

堆XXX棄X : 露娜係雞係公廁 !!!

最慘佢同阿雞一樣
個個都有得屌
佢連波皮都無得揸

很想要吧

一人一露娜
話比大家知佢係公廁

白毛晚晚攬住我瞓，我使屌隻雞？
你哋咁鐘意共用，我理解唔到

很想要

見到有人中霸者 我想棄囉

你果隻白毛咪露娜

抽完貼出黎開心些牙

agger

首先要抽到已經課左少少都抽唔到野

有賭未為輸
要靠你多多益善
大家先有驚玩

釘宮

佢都停經啦

究竟點先可以打到過千萬

我都俾成版雞臭親

依家出咗，有排都冇得再抽

已經卡關 冇石拎到黎抽

每日$8抵屌

食屎啦 霸者難中過臭雞

以後邊個笑我，我就貼出圖出嚟

明明個個都想你成材

唔要呀，我寧願變基都唔要露娜

拉你入青山

可能佢已經偷偷地抽中左
唔同大家講
係度傲嬌姐

新手剛玩冇耐，抽唔抽公主池好?宜家玩緊主角陣型

玩住主角先
不過抽都冇壞 露娜同奶騎都好緊要
雖然呢度某會然玩左成年都冇露娜都可以pve全通關

已經日日買 日日抽

露X係雞係公廁

除左幽遊可能有少少影響
但隻驚都無咩特別宣傳
突然多左咁多人入坑既

呃膠？唔俾你

第一次打狼就A+
好打過毒龍好多

遲D出埋雷因, 用星刺BUG換隻狼位仲易打

想整套滿月劍兵 但差對襪 如果拆左皇帝果對 之後皇帝用神行 光頭用妖精好無

輕鬆1000萬

860萬收左皮

支那已經修復左
唔知台版出果陣會唔會改好先出

光頭用妖精好正常
皇帝就不予置評

如果你主坦係光頭上神行力突會大威脅好多,
又或者你用皇帝做副坦走勇者上神行堆防亦都可以
滿月劍兵我諗得25文有資格做..
p.s. 開ser玩到而家神行妖精都冇

我皇帝都係用範圍劍 所以如果轉勇者都ok既 最多洗過精通姐 滿月劍兵我打算用黎打世界boss用(霧風/蘭芳特)

打馬要用乜想s only

不過反正而家先岩岩升 可能幾兩三個禮拜中多對襪

元帥 皇帝 奧瓜 愛麗絲 蘭藏特 利昂 黑騎

用妖精好安全

可以架 皇帝1100攻1000防 對面會好灰

決定遠古全S唔追分

隻狼點打
打到29 Turn 拉娜頂唔順死左
PH6 得330萬

唔出奶淨出狗打快D

我係6星法娜 5星拉娜 波波 狗4星元帥 3星皇帝
P2 就踩AOE 燈，然後keep 住殺狼

皇帝3星就出第隻啦

自己睇隻狼有冇暴擊 有暴同冇暴差好遠

我堆爆血，暴都唔死

你用邊幾隻食buff呀

幽助魔物定聖職好
魔物好似高攻好多
而家要精通石 揀錯又要洗多次

法娜夠我打上s

性職同魔職都應該無人同佢爭喎

法娜同波波食buff

我都係呢兩隻食 但係波波cd太耐 我出埋魔女唔出拉娜間中幫手食

我出元帥 拉娜 波波 皇帝 法娜 狗
前面5隻都會玩AOE 元帥招龍息打好痛

我記得自己拉娜拎左下
波波法那拎右上，波波帶一招3CD AOE

其實邊個食冇咩影響 最緊要打得快 30RD之後暴一暴擊就要s/l 所以打500萬越快越好

蘭迪洗附魔數值,
攻,血,防邊樣緊要d??

莉亞娜附魔會唔會有人用鋼鐵?

攻>血>防
會

屌佢老母兩日加埋三個月餅都換番三個漢堡番黎

好過變錢

寧願要漢堡，我俾番100萬（好似係）你

我要食熱狗

新手一問，有呢幾隻玩公主混雷丁做坦ok?

可以，仲有冇7日雪莉？

冇得拎7日雪莉，用克拉蕾特頂佢個位

主力諗住雷丁，克莉絲，露娜，克拉蕾特，莉亞娜

娜姆中出單線練黎打雀一流
大屎忽將來打固傷關夠輕鬆
呢2隻你資源多可以順便練埋

真係多L謝，仲諗住收得工

呢隻垃圾嚟，唔要都冇所謂喎

真係好反智
換得50碎 但係要60先召到出黎

兩位師兄都係成年都唔中露娜

第二銀河,夢幻模擬戰,風之大陸,幻想神域,封神召喚師等等為紫龍旗下遊戲

呢邊有冇事？有就退款棄驚
不再課了on99

巧京京 唔是apple冇得退

仆街
我打所有關都會留言講天滅支共

係咪可以轉game

我差唔多

我都唔係，不過唔係放生喺同一隻驚，應該冇得退住
咁啱有人話個團退咗好多人，我未見佢團長onoine問唔到

冇記錯係尤莉亞碎片關

夢戰個server好似都係大陸
我個盟有個係大陸做野既台仔講

抽唔到 露娜 反而抽到 克拉蕾特 D石又用哂 好SAD

仲有時間，慢慢黎啦

突然咁多新人玩

Ready抽飛影未大家

65恊力咁難打
25仔撞落去小雪梨到，死左

6星半血馬坦撞殘血蘭迪，一齊死

仲要等一日
飛影真係好用？
我得一套刺客裝比左白毛用

垃圾驚
拉娜第二輪咬係必死
一係就要係第二輪咬之前KO 佢
元帥啲蝙蝠去到後面死哂
皇帝得3星個天賦無L用
去到最尾先發現法娜可以先拎物傷，再拎AOE傷
咁樣好似打得痛啲？
不過少左一Turn 輸出
不過又少左兩隻狼
S真係好難打

因為幽遊入左坑，有無公會收留？

我同你差唔多分，今朝打完排4X名
左下右下其實伏嚟，會令我方承受物/魔傷up30%

冇，大家唔同ser
活人好搶手，公頻問問就有

ok
抽極都唔中奶騎，但中左克拉同埋露娜
應該繼續抽？

有能力係好應該抽
因為佢係人權卡之一

但係有露娜已經贏左好多人
例如

露 雞 廁

Pvp專用
Pve唔知

得一把近戰弓
同埋飛影應該好難開到超絕比佢，因為白毛同狗都成日比人ban
而加有邊隻角有福音整合下？

仲有幽助同約仔

福音：利亞娜 雷加爾
群強：法娜 威拉
疾行：娜姆 主角
愛麗絲有大爆發

而家諗唔起仲有啲乜

群強仲有女王

疾行仲有女司機

幽助抽唔到
約仔4星以前唔諗住打pvp，所有連動都冇升星

幽助同飛影
我覺得抽1隻會好啲

笑死
支那改完個遠程bug
變左而家地面系帶飛行系既兵
會直接比人打本體

咁係新bug定新設定 好多地面角色都用天使蝙蝠喎

佢無公告似bug啦
將來更新
我地台服都會遇到呢個問題

你諗你啦

好多bug
究竟幽助出手速度有冇慢左？

好似最快係佢
只係遠程bug 小兵少左傷害

我想儲石抽雷丁，但係抽到都抽到2047,隻雪莉都未上五星

冇抽過幽遊 all in 夢戰2.0

雷丁下個月有精選啦

nga吹到幽助秒天秒地
我滿大心gay伴 超絕憤怒變身 用百烈拳打唔死皇帝

係咪攻太低

我都要抽雷丁

台版未修攻速bug, 白漂打唔死皇帝好正常,
一係你就入左皇帝天賦範圍破唔到防

我隻幽助好似pvp差唔多1400攻
唔算低掛

土豪

扣完20%仲有1400就高,如果唔係遇到推防皇帝就算啦

有排都未用得

藏馬係咪一隻閒人 無討論價值? 我抽中左佢 玩開戰略 會唔會用佢?

起手要六星
大心普通
技能cd又勁長

戰略黎講佢係可以拎黎玩既
唔計天選之人
始終係唯一一隻高智既ssr輸出法

想直接買個ac玩 有乜角色係必須6星

奶騎

Pvp嘅話
睇左好多藏馬片
打法都係貼著坦放酸蝕同風華陣
禁療同固傷
單體輸出就唔推薦啦
最好6星
如果係打陣地戰 佢係可以入box
魔物屬性高但好易比人剋
法師識飛但屬性差

6星

PVP同PVE差好遠

我係8X9X 望左陣 但棄game已經一段時間 唔知點入手
可唔可以我直接post link 請你地幫手望下
PVP同PVE都想打

謝謝

價錢黎睇好似3千蚊果個好似正路小小, 但睇唔到佢劍帝幾多星

好難揀
但睇落第二個好似幾好咁

pvp你要追一定要搵有空軌角色（小約/劍帝），如果唔係你已經讓左半臀。
其他pve睇你自己想搵咩陣營慢慢執總會過到既我覺得

誠邀大腿帶打65恊力
利申第一次打

300體已做完唔想打聽日先

原來好易打

得星期日果關叫做有難度

我試過街場遇2垃圾 用2隻打7成全場

啱啱個2p 帶皇帝雪梨，皇帝比人秒左，雪梨600攻都唔過
我帶奶騎 露娜
3p 帶奶騎 利昂
無超絕嘅露娜細力左好多
然後我同3p 同佢講
好心你唔夠打就帶超絕啦

雪梨點先可以唔過600攻
我遇果個冇咁誇張 不過我放進擊比佢 佢秒唔死魔女

無計錯係563，高過隻蝙蝠防540 少少
佢話佢尋日抽中露娜
咁我又唔會屌新人廢嘅
係唔想帶新人打啫
不過新人對呢隻game 都好重要

新人冇問題 但不自量力入65...就...

我記得呢排多左好多新人啊
我之前忙到世界boss 同挑戰關都pass 咗
係到想同咁多位新人打個招呼
Server 你地應該一早就揀左
我果時隻game 開server 兩星期先開始玩，我㨂左第二果個server
遲兩星期就比人拋離成條街，我世界boss 打到s 排350，堆填區就排4x，勁慘，所以新人一定一定要揀新ser！
至於唔使理連登仔入面嘅高standard，例如50 lev 就精通哂50 龍，60 lev 要精通哂60 龍。
唔好揀公主隊練因爲食唔到雷龍
呢啲全部，係全部唔撚洗理
總之就係練最有愛果隻，用最有愛果隻就得啦

阿倫 路因 最勁

路因我比左2粒石
但比嚟係無用嘅

就算用黎開荒雷龍都唔洗比兩粒咁豪下話

而家d石應該有多
我練咁多人都有剩

好多石淨
唔夠彩匙升新人

彩匙真係長期個位數

升滿一隻人仔要80條
一個禮拜好彩先得40條度

第4個基絆 我好多人都唔升上9 覺得升多1,2級都冇分別

而家hea玩到包都懶得拎...挑戰關冇打過

抽埋幽遊我以後淨係課每日同包月

2.0果堆先勁喎

貝蒂雷因麻麻地
光頭女同女神化身就兩隻都幾勁咁

有冇執笠角

挑戰關根本逼你堆爆攻擊力
要滿附魔同滿精通
我唔滿精通就跟唔到條片
Lv.60 飛影的招待狀，我根本唔覺得係Lv.60

我根呢條片
我隻奶騎換左佢隻白毛，然後我發現我奶騎秒唔到小怪，
好啦我放招AOE 落去殺左邊，右邊要random 一下天使羽衣降魔防/ 沉默，咁樣先跟到條片，海恩放風爭
然後條片25仔有1400攻，我附魔都唔差，都有1300攻，但打落去飛影到望到扣好少血( 對面成900物防 )
條片就14T，我就17T 先打完
好似由空軌開始，挑戰關由60開始已經難打到爆
好心咪再set 到咁難啦
新手望到就係卻哂步
suppose 頭果幾關挑戰關係比新手打拎下樂趣
但完全唔係果回事

一向都係咁，利申:窮J

你係咪想講換走左隻粉毛
你比條片低攻
加埋少左隻粉毛放debuff
咪打得慢囉

而我都係同條片差唔多
不過我用妖精鞋25同黎明一齊彈出彈入咁打
冥想戒性劍女做站長
弓露娜又係彈出彈入咁射
4隻輸出打得快勁多

飛影呢關感覺難打過後面2關65

gay制問題姐
不過我都覺得呢關煩過後面既65

等抽飛影

影既話 白毛用咩頭好？

王者頭
不過我冇

等專屬
雖然個效果叫做有少少雞肋同幾難發動

黎喇黎喇

十抽飛影
收工

又3XX抽先齊
近呢幾次新POOL都未試過100抽中一隻

130抽齊2隻，好耐冇試過
次次都一隻5星先有另一隻
而家咁飛影有排刷碎

100抽

又拉開貧富懸殊

我都係儲石抽雷丁算，咁追法想唔窮都幾難

屌中左戶愚呂

想問下飛影其實好唔好用

dllm 同幾個frd中左total 6隻ssr 有5隻都戶愚呂

白毛skin忍唔住買左

垃圾
All in晒得飛影5星
中埋啲蘭芳特魔女有撚用咩

戶愚都5星，但係咪冇用？

All in 姐係幾抽？

pvp角, 用黎拆魔女尤利亞

應該4xx，我成日抽中啲唔up既，搵笨七

魔女點拆，而加啲魔女咁勁，破最後都打佢唔死

4xx抽 雙5星都唔滿足

點解係專打呢2隻既 求指救

屌 柒到喊 我記錯左s係350我仲要係自己禁走

點解有咁多卷

破最後都打唔死係你練度低唔係佢勁

410 rip

要跟足人地d片然後話唔夠攻跟唔到我覺得好搞笑
因為人地實係用自己最強果d人打 大叔pizza係0課 佢玩開光輝英雄

其實可以留一把破被動把斧 咪唔駛用25看破 直接出另一個陣營

魔女最後之服+遊擊士徽章 係高練白毛都殺唔死既存在
尤利亞上防固傷+天賦又係秒唔到
兩隻都係俾佢埋到身都好麻煩
飛影可以二回行動, 炸完破最後之服破尤利亞天賦再殺埋
就算1換1都係抵囉

之前課聖劍女skin留落黎，依家清袋

4xx抽 2隻5* 加蘭芬，魔女
你想比人屌屎忽出聲就得

唔想課金

d skin成日集中係某幾隻角色
d男角一係冇skin一係柒skin

男角無skin都屌左好耐
不過正常既男仔都只係會課女角skin

咪臭係但唔買又好似唔愛白毛bb咁

平時白毛無波既 點解呢個skin咁大波

比我按摩左一年

d外觀卷咁撚貴點買得落手 仲要買埋隔離飛影

飛影有買，白毛唔買
聯動角得一張skin，白毛已經第4張skin，嚟緊1週年仲有第5張

泳裝唔買對唔住白毛bb

得果4xx就雙5 仲想點

想摟屌

白毛我有魔劍skin就夠

夜晚先出手抽

邊個話一周年一定係白毛架
而家仲投緊票架

FCed

上去20萬要篤數
今次減半可能都要再柒多次

港台版冇得揀，個投票係等佢之後嘅skin有個方向咋

屌佢老母

有時候真係忍唔住笑.jpg

大佬平時幾多抽先抽到六星？

終於打番上s了

一般大概8xx左右一隻6星

今日300左右3飛影，2戶愚，1隻皇帝

400抽得1隻飛影
次次都係想要個隻抽唔到/得1隻 另1隻5星

真大佬
咁計我4-500抽剛剛5星
真係800抽未必有六星，差唔多
但我冇錢抽

係，講錯左，係粉毛

啱啱先好笑
打65 恊
我出奶騎 露娜 (1P)
2P 出雷丁 雪梨
3P 出奶騎 利昂
2P 唔帶超絕出街
隻雷丁走上右上神衛然後比人秒左
我講左句2P 好垃圾
佢話我地唔識打喎
都唔知邊個唔識打...
btw 我發現左出奶騎 露娜，好過出奶騎 利昂
因為奶騎可以放超絕比露娜

搵固定唔洗煩
當年街場真係比人激撚到嘔血

把聲柒到爆都用 笑

當年固定既一係棄左一係跳左槽

岩哂啦
你同明石巴同是天崖淪落人
你2個HEHE協力就VERY GOOD啦

BTW
準備開新POST啦

而家都唔日日打 淨係打key果關

我唔打key果關

我skip 左好好SSS5 同好多恊力
係得閒先會打
之前係咁捉仆街芒

決定唔要飛影skin
男人skin skip都冇所謂
白毛泳衣就不能忍

好慘 630抽
3隻飛影

好似幾ok，想跟

垃圾驚

仆街 6星左戶愚

好唔好用
有冇諗住入隊

我都係驚咁先唔再抽

抽到全部6星為止咪得

6星左戶愚呂都唔代表會出飛影

800抽了

好彩我冇大志
80抽2隻3星

960抽
戶愚9
飛影4
奶騎1
2公主1
25 1

下次比我抽

性女3星 飛影3星
練唔練好

練完都s4

我屌 仲要追多隻先夠淘汰賽前6星

pvp得閒先打幾場 練黎自娛唔係為左爭排名

咁練唔練都無所謂啦

3星上5星既時間=5星上6星
好難捱

其實有咁多角色 唔駛一定要齊pvp t0嘛